如果第日我狗狗死左可唔可以食左佢

如果第日我狗狗死左可唔可以食左佢
當作紀念，唔想同佢分開
咁我喺佢死後食左佢會唔會犯法

報定驚先

屌你老母咩
好撚好笑？

殺左佢 = 死左
再安心享用
樓豬真係識諗 為左食狗肉

我認真 一D都唔好笑
我唔想同佢分開
欠佢太多 早知果時唔養佢
養佢我屋企人又將佢綁住
佢得一間房比佢行

唔會殺佢

屋企人早有預謀
樓豬為左一己私欲 自私想食成隻
阻止左件事

根據香港法律，任何人不得屠宰狗隻或貓隻作食物之用，亦不得售賣或使用或允許他人售賣作食用，任何人違反上述法例，最高刑罰是罰款5,000元及監禁6個月。

樓豬個名

咁如果你老豆老母死左呢?

點解食狗唔食貓 係咪racist

報左驚，樓主洗定pat pat

骨灰沖水得唔得?

你可唔可以幫下我 我好多嘢都好恐懼

見到樓豬個名我信

如果係老死
啲肉都嚡烚烚啦點食

你又知未死?

賤人

弘b好恐怖

樓主有話佢係香港食咩

唔係話唔得
但係唔新鮮
你可以諗下
一隻寵物（狗或貓等等）
如果等佢自然死亡即係老死啦
或者病而離開啦
即係已經唔新鮮啦
所以勸樓主唔好冒險
食完令自己唔舒服就唔好（我講生理上）